想重投罪大懷抱

Xz3 係咪屎黎 用緊Iphone 想用多部Android 係唔要大陸機底下選擇好似唔多

Sony所有電話都係屎，起晒角

唔計大陸機同罪大仲有Samsung, LG, Nokia, Asus, HTC
多我唔知算唔算但係唔會少

NOKIA=大陸機

s10